H組 塞內加爾 vs 哥倫比亞 22:00

無人開？

推啊

我要討論啊屌🇨🇴

哥狗炒塞軍

炒撚硬